[
    {
        "randomId": 160
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]